認真問 有無藍屍會移民台灣？

我想移民台灣，就係貪佢無藍屍，用2球買個 清淨的環境

你當國民黨粉絲係咩？

其實國民黨好似有一部分 都係反共？

佢地身體最誠實，你話有冇啦

有1隻都係有
所以點都有㗎啦
你應該問有幾多

反共不反獨裁，夢想回復國民黨一黨專政，江山永遠屬於國民黨，繼續迫害[黨外人仕]，人辨有馮粹帆。